動森成語廊 指鹿為馬

動森成語廊 指鹿為馬

這次試試用動森來拍成語的故事。一分鐘長的短片內，起司作為奸臣趙高去「輔助」山羊王朝，在朝上奉上一隻鹿彼得。

老城G持

幾q

老蠶支持